<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Σέπαλα</string>
    <string name="got_it">Το κατάλαβα!</string>
    <string name="intro_products_title">Σε εβδομαδιαία βάση φέρνουμε για εσάς φυτά από όλη την Ελλάδα και όχι μόνο.</string>
    <string name="intro_products_description">Στόχος μας είναι να σας προσφέρουμε τα φθηνότερα και ποιοτικότερα φυτά της αγοράς. Πιστεύουμε πως το επιτυγχάνουμε και αυτό φαίνεται από την προτίμηση που μας δείχνετε.</string>
    <string name="intro_network_title">Η εφαρμογή προϋποθέτει σύνδεση στο διαδίκτυο κατά την εκκίνηση και κατά την υποβολή της παραγγελίας.</string>    
    <string name="intro_network_description">Οι εικόνες των φυτών μας παρέχονται σε μεγάλη ανάλυση με σκοπό την καλύτερη εξυπηρέτησή σας.Προτείνουμε να χρησιμοποιήσετε σύνδεση στο διαδίκτυο μέσω WiFi και όχι μέσω του παρόχου κινητής τηλεφωνίας (4G, 3G, κλπ) μιας και θα κατέβει μεγάλος όγκος δεδομένων.</string>
    <string name="intro_order_title">Οι παραγγελίες που πραγματοποιούνται μέσω της εφαρμογής αποθηκεύονται μόνο στη συσκευή αυτή και όχι στην κεντρική ιστοσελίδα μας.</string>    
    <string name="intro_order_description">Επομένως, αν έχετε αποθηκεύσει μια παραγγελία μέσω της εφαρμογής δεν έχετε τη δυνατότητα να τη δείτε σε άλλη συσκευή που έχετε στη διάθεση σας αλλά ούτε μέσω της ιστοσελίδας μας. Αυτό έχει σαν αποτέλεσμα να μη μπορούμε να σας εξυπηρετήσουμε.</string>
    <string name="intro_balcony_title">Αναλαμβάνουμε επιδιορθώσεις μπαλκονιών, μεταφυτεύσεις φυτών και παντός είδους μεταποιήσεις φυτών που βρίσκονται σε γλάστρες.</string>    
    <string name="intro_balcony_description">Οι κάτοικοι της Πάτρας έχουν τη δυνατότητα της άνωθι υπηρεσίας με μικρό κόστος. Πλέον το μπαλκόνι σας θα αντικατοπτρίζει εσάς και όχι τον χρόνο που έχει ταλαιπωρήσει τα φυτά σας.</string>

    <!-- ShowcaseView descriptions -->
    <string name="slide_left_title">Σύρετε αριστερά</string>
    <string name="slide_left_description">Σύρετε προς τα αριστερά για να συνεχίσετε</string>

    <!-- Content descriptions -->
    <string name="logo_desc">Το λογότυπο του καταστήματός μας</string>

</resources>
