<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Σέπαλα</string>
    <string name="got_it">Το κατάλαβα!</string>
    <string name="info_products_title">Σε εβδομαδιαία βάση φέρνουμε για εσάς φυτά από όλη την Ελλάδα και όχι μόνο.</string>
    <string name="info_products_description">Στόχος μας είναι να σας προσφέρουμε τα φθηνότερα και ποιοτικότερα φυτά της αγοράς. Πιστεύουμε πως το επιτυγχάνουμε και αυτό φαίνεται από την προτίμηση που μας δείχνετε.</string>
    <string name="info_network_title">Η εφαρμογή προϋποθέτει σύνδεση στο διαδίκτυο κατά την εκκίνηση και κατά την υποβολή της παραγγελίας.</string>    
    <string name="info_network_description">Οι εικόνες των φυτών μας παρέχονται σε μεγάλη ανάλυση γι\'αυτό προτείνουμε να μη χρησιμοποιήσετε σύνδεση στο διαδίκτυο μέσω παρόχου κινητής τηλεφωνίας μιας και θα κατέβει μεγάλος όγκος δεδομένων.</string>
    <string name="info_order_title">Οι παραγγελίες που πραγματοποιούνται μέσω της εφαρμογής αποθηκεύονται μόνο στη συγκεκριμένη συσκευή και όχι στην κεντρική ιστοσελίδα μας.</string>    
    <string name="info_order_description">Επομένως, αν έχετε αποθηκεύσει μια παραγγελία μέσω της εφαρμογής δε θα έχετε τη δυνατότητα να τη δείτε μέσω άλλης συσκευής που έχετε στη διάθεσή σας αλλά ούτε μέσω της ιστοσελίδας μας. Αυτό έχει σαν αποτέλεσμα να μη μπορούμε να σας εξυπηρετήσουμε.</string>
    <string name="info_balcony_title">Αναλαμβάνουμε επιδιορθώσεις μπαλκονιών, μεταφυτεύσεις φυτών και παντός είδους μεταποιήσεις φυτών που βρίσκονται σε γλάστρες.</string>    
    <string name="info_balcony_description">Η υπηρεσία αυτή προσφέρεται προς το παρόν στους κατοίκους της Πάτρας, μιας και η έδρα της επιχείρησης βρίσκεται στην περιοχή αυτή. Πλέον το μπαλκόνι σας θα αντικατοπτρίζει εσάς και όχι τον χρόνο που έχει ταλαιπωρήσει τα φυτά σας.</string>
    <string name="info_thanks_title">Ευχαριστούμε που χρησιμοποιείτε φυτά από το ηλεκτρονικό ανθοπωλείο μας για τη διακόσμηση των χώρων σας.</string>    
    <string name="hide_info">Μην ξαναδείξεις τις πληροφορίες αυτές</string>
    <string name="info_sync_description">Η συσκευή σας θα συγχρονιστεί με το κεντρικό σύστημα. Πρέπει να είστε συνδεδεμένοι στο Διαδίκτυο για να πραγματοποιηθεί ο συγχρονισμός. Το μέγεθος των δεδομένων που θα συγχρονιστούν, την πρώτη φορά, ανέρχεται στα 80MB.\n\nΕπιλέξτε το μέρος που θα αποθηκευτούν τα δεδομένα.</string>
    <string name="internal_memory">Εσωτερική μνήμη συσκευής</string>
    <string name="embedded_memory">Ενσωματωμένη κάρτα μνήμης συσκευής</string>
    <string name="removable_memory">Αποσπώμενη κάρτα μνήμης συσκευής</string>
    <string name="free_internal_memory">Η εσωτερική μνήμη της συσκευής έχει %1$s GB, ελεύθερα!</string>
    <string name="free_embedded_memory">Η ενσωματωμένη κάρτα μνήμης της συσκευής έχει %1$s GB, ελεύθερα!</string>
    <string name="free_removable_memory">Η αποσπώμενη κάρτα μνήμης της συσκευής έχει %1$s GB, ελεύθερα!</string>
    <string name="exit">Έξοδος</string>
    <string name="sync">Συγχρονισμός</string>

    <!-- ShowcaseView descriptions -->
    <string name="slide_left_title">Σύρετε αριστερά</string>
    <string name="slide_left_description">Σύρετε προς τα αριστερά για να συνεχίσετε</string>

    <!-- Content descriptions -->
    <string name="logo_desc">Το λογότυπο του καταστήματός μας</string>

</resources>
