<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="info_products_title">Η αυλή μας είναι μεγάλη!</string>
    <string name="info_products_description">Στόχος μας είναι να σας προσφέρουμε τα φθηνότερα και ποιοτικότερα φυτά της αγοράς. Πιστεύουμε πως το επιτυγχάνουμε και αυτό φαίνεται από την προτίμηση που μας δείχνετε.\nΣε εβδομαδιαία βάση φέρνουμε για εσάς φυτά από όλη την Ελλάδα και όχι μόνο. Πολλά από τα φυτά μας εισάγονται από την Ολλανδία, την πρωτεύουσα των φυτών.\nΑνανεώνουμε την ιστοσελίδα μας όσο πιο συχνά μας επιτρέπεται μιας και τα φυτά είναι εκατοντάδες.\nΠαρά την τεράστια ποσότητα και ποικιλία φυτών που διαθέτουμε, τα φυτά μας εξαντλούνται και για το λόγο αυτό, μόλις δείτε το φυτό που σας ενδιαφέρει, μη διστάσετε να το παραγγείλετε το συντομότερο δυνατό.</string>
    <string name="info_network_title">Διαδικτυακές απαιτήσεις εφαρμογής</string>
    <string name="info_network_description">Η εφαρμογή προϋποθέτει σύνδεση στο διαδίκτυο κατά την εκκίνηση και κατά την υποβολή της παραγγελίας.\nΟι εικόνες των φυτών μας, παρέχονται σε μεγάλη ανάλυση γι\' αυτό προτείνουμε να μη χρησιμοποιήσετε  σύνδεση στο διαδίκτυο μέσω παρόχου κινητής τηλεφωνίας μιας και θα κατέβει μεγάλος όγκος δεδομένων.</string>
    <string name="info_order_title">Υποβολή παραγγελίας</string>
    <string name="info_order_description">Οι παραγγελίες που πραγματοποιούνται μέσω της εφαρμογής αποθηκεύονται μόνο στη συσκευή αυτή και όχι στην κεντρική ιστοσελίδα μας. Επομένως, αν έχετε αποθηκεύσει μια παραγγελία μέσω της εφαρμογής δεν έχετε τη δυνατότητα να τη δείτε μέσω άλλης συσκευής που έχετε στη διάθεσή σας αλλά ούτε μέσω της ιστοσελίδας μας.\nΑυτό έχει σαν αποτέλεσμα να μη μπορούμε να σας εξυπηρετήσουμε.</string>
    <string name="info_balcony_title">Υπηρεσίες διαμόρφωσης χώρων</string>
    <string name="info_balcony_description">Νομίζετε ότι στην προσπάθειά σας να δημιουργήσετε τον προσωπικό σας χώρο χαλάρωσης, έχετε μετατρέψει το μπαλκόνι σας σε έναν παραγεμισμένο «κήπο» με υπερβολικό αριθμό φυτών, τα οποία δεν βρίσκετε το χρόνο να περιποιηθείτε; Είμαστε εδώ για να σας διευκολύνουμε! Αναλαμβάνουμε επιδιορθώσεις μπαλκονιών, μεταφυτεύσεις φυτών και παντός είδους μεταποιήσεις φυτών που βρίσκονται σε γλάστρες.\nΗ υπηρεσία αυτή προσφέρεται προς το παρόν στους κατοίκους της Πάτρας, μιας και η έδρα της επιχείρησης βρίσκεται στην περιοχή αυτή.</string>
    <string name="info_thanks_title">Ευχαριστούμε για την προτίμηση που δείχνετε στα φυτά του ανθοπωλείου \"Σέπαλα\" και επιλέγετε εμάς για την διακόσμηση των προσωπικών σας χώρων αλλά και για των φίλων σας.</string>
    <string name="info_sync_title">Συγχρονισμός δεδομένων</string>
    <string name="info_sync_description">Η συσκευή σας θα συγχρονιστεί με το κεντρικό σύστημα. Πρέπει να είστε συνδεδεμένοι στο διαδίκτυο για να πραγματοποιηθεί ο συγχρονισμός. Το μέγεθος των δεδομένων που θα συγχρονιστούν, την πρώτη φορά, ανέρχεται στα 80MB.\n\nΕπιλέξτε που θα αποθηκευτούν τα δεδομένα.</string>

</resources>